前線手足冷靜小小好唔好

尼兩日機場其實已經達到我地既目標，大家退落黎等和理飛上場好唔好，再咁無差別阻人一定會失民心,都係果句，唔好比仇恨沖昏頭腦

不割席，不篤灰

十連推，第一推

第二推

冷靜啲。....

三推

睇個公安比人照好撚爽

4推

五推

推

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點